====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dominique Perrault avait été choisi en tant que «grand» architecte de la Bibliothèque nationale de France (achevée en 1995) et sans réelle démarche locale de projet urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

